<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>MTV Dachsen</title>
	<atom:link href="http://localhost/feed/?simply_static_page=38472" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://mtv-dachsen.ch/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 29 Jan 2024 15:00:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-CH</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.4.3</generator>

<image>
	<url>https://mtv-dachsen.ch/wp-content/uploads/2024/01/mtvrund2-150x150.png</url>
	<title>MTV Dachsen</title>
	<link>https://mtv-dachsen.ch/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Jahresbericht des Präsidenten zum Vereinsjahr 2023</title>
		<link>https://mtv-dachsen.ch/jahresbericht-des-praesidenten-zum-vereinsjahr-2023/</link>
					<comments>https://mtv-dachsen.ch/jahresbericht-des-praesidenten-zum-vereinsjahr-2023/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[chris]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 29 Jan 2024 15:00:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Allgemein]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://mtv-dachsen.ch/?p=240</guid>

					<description><![CDATA[Liebe Männerturner, liebe Heidi Der Jahresbericht beginnt mit dem eigentlichen Kerngeschäft unseres Vereins &#8211; dem montäglichen Turnen.&#160; Unsere drei Vorturner Heidi, Bernd und Christian haben ein weiteres Jahr unsere Beweglichkeit und Fitness verbessert bzw. dazu beitragen, die körperliche Gesundheit auf einem passablen Niveau zu erhalten.&#160; Dafür gebührt ihnen allen ein grosses Dankeschön – verbunden mit [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Liebe Männerturner, liebe Heidi</p>



<p>Der Jahresbericht beginnt mit dem eigentlichen Kerngeschäft unseres Vereins &#8211; dem <strong>montäglichen Turnen</strong>.&nbsp;</p>



<p>Unsere drei Vorturner <strong>Heidi, Bernd und Christian</strong> haben ein weiteres Jahr unsere Beweglichkeit und Fitness verbessert bzw. dazu beitragen, die körperliche Gesundheit auf einem passablen Niveau zu erhalten.&nbsp;</p>



<p>Dafür gebührt ihnen allen ein grosses Dankeschön – verbunden mit der Hoffnung, dass sie uns noch etwas länger in ihrer Funktion erhalten bleiben. Dieser Dank gilt auch <strong>Marcel Lagler</strong>, der sich bereit erklärt hatte, in der zweiten Jahreshälfte an Christians Stelle das Turnen zu leiten. Herzlichen Dank für diese spontanen Einsätze.</p>



<p>Obwohl das Turnen am Montag von vielen regelmässig besucht wird, stellen wir fest, dass die Anzahl der Aktiven von Jahr zu Jahr etwas abnimmt. Waren es vor Corona im Durchschnitt jeweils 17 bis 18 Turner, so ist diese Zahl im vergangenen Jahr auf gut 13 Teilnehmer gesunken – eine Entwicklung, die vermutlich nicht nur dem Vorstand zu denken gibt. Wie es in diesem Jahr weitergeht, werden wir etwas später sehen.&nbsp;</p>



<p>Es folgen <strong>unsere Anlässe</strong> – wie üblich kombiniert mit Bildern.</p>



<p>Wir beginnen mit der <strong>Vereinsversammlung</strong> vom <strong>9. Februar</strong> hier im <strong>Café Dachs</strong></p>



<p>Besucht wurde die Versammlung von 23 Mitgliedern. Spektakuläre Beschlüsse wurden keine gefasst und der gesamte Vorstand für zwei weitere Jahre gewählt.&nbsp;</p>



<p>Anstelle eines einfachen Tellergerichtes boten uns <strong>Thunwa und Mathias</strong> ein reichhaltiges Büffet an und wie die Bilder zeigen, scheinen alle sehr zufrieden mit der Wahl des Lokals und dem gebotenen Essen.&nbsp;</p>



<p>Am 9. März war <strong>Bowling</strong> in Thayngen angesagt. Rund 8 Personen nahmen teil und versuchten sich bei diesem nicht ganz einfachen Spiel. Es war ein kurzweiliger Abend, den wir mit einem einfachen, aber gut zubereiteten Essen abschlossen.&nbsp;</p>



<p><strong>Am 25. Mai</strong> kamen dann auch unsere Partnerinnen wieder zu Ehren. Der <strong>Frühlingsanlass</strong> führte uns per Car rund um den Untersee. Nach einem Kaffeehalt in Moos und der kurzen Besichtigung der Kirche Mittelzell steuerten wir Richtung Löchnerhaus, wo das Mittagessen auf uns wartete. Wer dann allerdings wartete &#8211; und das noch ziemlich lange &#8211; waren die hungrigen Gäste. Offenbar haben auch die deutschen Gasthäuser mit Personalmangel zu kämpfen. Dies vermochte jedoch die gute Stimmung nicht zu dämpfen.&nbsp;</p>



<p>Erstes Ziel am Nachmittag war der Napoleonturm auf dem Seerücken, den trotz seiner Höhe einige mit Bravour bestiegen. Mit einer schönen Rundsicht wurden sie entschädigt.&nbsp;</p>



<p>Das Schloss Arenenberg besichtigen oder die Gartenanlage bewundern mochte danach sozusagen niemand. Lieber genoss man einen Kaffee im Hof oder gönnte sich ein Glace in gemütlicher Gesellschaft, was ja letztlich auch der Sinn dieser Rundfahrt war.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://mtv-dachsen.ch/jahresbericht-des-praesidenten-zum-vereinsjahr-2023/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
