{"id":11,"date":"2024-01-28T20:21:14","date_gmt":"2024-01-28T19:21:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/?page_id=11"},"modified":"2024-11-08T11:40:20","modified_gmt":"2024-11-08T10:40:20","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8888\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-cover alignfull is-light has-parallax\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:17%;padding-bottom:3rem\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-background-dim-0 has-background-dim\"><\/span><div role=\"img\" class=\"wp-block-cover__image-background wp-image-25 has-parallax\" style=\"background-position:50% 50%;background-image:url(http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-19.jpeg)\"><\/div><div class=\"wp-block-cover__inner-container is-layout-constrained wp-container-core-cover-layout-1 wp-block-cover-is-layout-constrained\">\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-4 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:520px\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-3 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-left titel has-text-color has-xx-large-font-size\" style=\"color:#fffffd;margin-bottom:0rem;line-height:1.2\">MTV DACHSEN <br>Spass, Spiel &amp; Gymnastik<\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left subtitel has-text-color\" style=\"color:#fffffd;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0;font-size:clamp(1.79rem, 1.79rem + ((1vw - 0.2rem) * 1.638), 3.1rem);font-style:normal;font-weight:400;line-height:1.3\"><strong>Mach mit &#8211; bleib fit.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>!<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-2 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:1.61rem;padding-right:0px;padding-left:0px\">\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-left is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0px\">\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-right is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0.51rem\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-width wp-block-button__width-100 has-custom-font-size is-style-outline\" style=\"font-size:clamp(1.25rem, 1.25rem + ((1vw - 0.2rem) * 0.938), 2rem);font-style:normal;font-weight:400;line-height:1.5;text-transform:capitalize\"><a class=\"wp-block-button__link has-palette-color-2-color has-palette-color-8-background-color has-text-color has-background has-link-color has-border-color has-palette-color-2-border-color wp-element-button\" href=\"#kontakt\" style=\"border-width:3px;border-radius:30rem;padding-top:0.71rem;padding-right:0.31rem;padding-bottom:0.71rem;padding-left:0.31rem\">Anfrage<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-background is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-5 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"background:linear-gradient(135deg,rgb(52,59,68) 0%,rgb(51,104,165) 43%,rgb(27,74,129) 100%);margin-top:0;margin-bottom:0\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"padding-top:70px;padding-right:20px;padding-bottom:70px;padding-left:20px\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-1 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(17.905px, 1.119rem + ((1vw - 3.2px) * 0.789), 28px);font-style:normal;font-weight:600\">Gesundheit<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.313), 18px);\">Sportliche Bet\u00e4tigung im Verein f\u00f6rdert die k\u00f6rperliche Fitness, st\u00e4rkt das Herz-Kreislauf-System und erh\u00f6ht die Beweglichkeit, was insgesamt die Lebensqualit\u00e4t im Alter verbessert.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-2 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(17.905px, 1.119rem + ((1vw - 3.2px) * 0.789), 28px);font-style:normal;font-weight:600\"><strong>Soziale Integration<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.313), 18px);\">Durch die Teilnahme an Sportvereinen entstehen soziale Kontakte und Gemeinschaft. Das f\u00f6rdert nicht nur die psychische Gesundheit, sondern verhindert auch m\u00f6gliche Einsamkeit im Alter.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-3 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(17.905px, 1.119rem + ((1vw - 3.2px) * 0.789), 28px);font-style:normal;font-weight:600\"><strong>Mentale Stimulation<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.313), 18px);\">Sportliche Aktivit\u00e4ten bieten eine mentale Herausforderung, die das Gehirn stimuliert und geistige Fitness f\u00f6rdert. Dies kann dazu beitragen, kognitive Funktionen im Alter aufrechtzuerhalten und zu verbessern.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-6 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:100px;padding-bottom:50px\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(21.536px, 1.346rem + ((1vw - 3.2px) * 1.052), 35px);font-style:normal;font-weight:600\">Die Geschichte unseres Clubs<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"geschichte has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Der M\u00e4nnerturnverein-Dachsen wurde 2001 gegr\u00fcndet und umfasst heute \u00fcber 30 Mitglieder. Alle M\u00e4nner von Dachsen rufen wir herzlich zum Mitmachen auf. Selbstverst\u00e4ndlich darfst du zum Probeturnen vorbeischauen. Wir trainieren <strong>jeden Montag von 20 Uhr &#8211; 21.30 Uhr<\/strong>. W\u00e4hrend den offiziellen Primarschulferien f\u00e4llt das Training aus.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-font-size button\" style=\"font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.313), 18px);\"><a class=\"wp-block-button__link has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"#kontakt\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:30px;color:#ffffff;background-color:#1b4a81;padding-top:19px;padding-right:50px;padding-bottom:19px;padding-left:50px\">Mitmachen!<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-37-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-31\" style=\"border-radius:30px;object-fit:cover;width:550px;height:500px\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-37-1024x768.jpeg 1024w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-37-300x225.jpeg 300w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-37-768x576.jpeg 768w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-37-1536x1152.jpeg 1536w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-37-2048x1536.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-7 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:50px;padding-bottom:100px\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1501\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-4-scaled-e1706474161353.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-46\" style=\"border-radius:30px;object-fit:cover;width:550px;height:500px\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-4-scaled-e1706474161353.jpeg 2560w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-4-scaled-e1706474161353-300x176.jpeg 300w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-4-scaled-e1706474161353-1024x600.jpeg 1024w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-4-scaled-e1706474161353-768x450.jpeg 768w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-4-scaled-e1706474161353-1536x901.jpeg 1536w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/MTV-4-scaled-e1706474161353-2048x1201.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(21.536px, 1.346rem + ((1vw - 3.2px) * 1.052), 35px);font-style:normal;font-weight:600\">Turnen und Spielen<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Unser Turnstunden laufen in der Regel so ab: Ein Vorturner oder eine Vorturnerin w\u00e4rmt unsere Muskeln und st\u00e4rkt unsere Kondition. Das Einturnen dauert 45 Minuten. Nachher spielen wir Indiaca. Keine Angst &#8211; Indiaca ist, was Verletzungen anbelangt, harmlos.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Indiaca ist ein schnelles und sehr dynamisches R\u00fcckschlagspiel, welches auf s\u00fcdamerikanische Wurzeln zur\u00fcckgef\u00fchrt wird. Das Spiel ist eine Mannschaftssportart, die, auf einem durch ein Netz getrennten Spielfeld gespielt wird.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-font-size button\" style=\"font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.313), 18px);\"><a class=\"wp-block-button__link has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/mtv-Agenda.pdf\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:30px;color:#ffffff;background-color:#1b4a81;padding-top:19px;padding-right:50px;padding-bottom:19px;padding-left:50px\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Agenda &#8211; Jahresprogramm<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull has-parallax\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;min-height:600px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-background-dim-30 has-background-dim\"><\/span><div role=\"img\" class=\"wp-block-cover__image-background wp-image-32 has-parallax\" style=\"background-position:50% 50%;background-image:url(http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/1-MTV-Turnen-scaled.jpeg)\"><\/div><div class=\"wp-block-cover__inner-container is-layout-constrained wp-container-core-cover-layout-2 wp-block-cover-is-layout-constrained\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(26.465px, 1.654rem + ((1vw - 3.2px) * 1.448), 45px);font-style:normal;font-weight:600\">Nach dem Spiel will jeder wissen, wie man h\u00e4tte spielen m\u00fcssen!<\/h3>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-text-color\" style=\"color:#ffffff;font-size:clamp(14.642px, 0.915rem + ((1vw - 3.2px) * 0.575), 22px);font-style:normal;font-weight:600\"><em>oh &#8211; wie wahr \ud83d\ude09<\/em><\/h5>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-8 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:100px;padding-bottom:100px\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(21.536px, 1.346rem + ((1vw - 3.2px) * 1.052), 35px);font-style:normal;font-weight:600\">Organisatorisches<\/h3>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-9 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<p class=\"has-text-color\" id=\"ueberuns\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Der MTV-Dachsen ist im Sinne des Schweizerischen Obligationenrechts als <strong>Verein<\/strong> konstituiert. Der 5-k\u00f6pfige Vorstand leitet den Verein, der sich j\u00e4hrlich im M\u00e4rz zur ordentlichen Vollversammlung trifft. Die Traktanden der VV oder Beitr\u00e4ge, die den Verein betreffen, k\u00f6nnen von den Mitgliedern gerne im Voraus eingereicht werden.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-font-size button\" style=\"font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.391), 19px);\"><a class=\"wp-block-button__link has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Statuten-2021.pdf\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:30px;color:#ffffff;background-color:#1b4a81;padding-top:19px;padding-right:50px;padding-bottom:19px;padding-left:50px\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Statuten als PDF<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:39px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-cover alignfull is-light has-parallax\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;min-height:600px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-white-background-color has-background-dim-80 has-background-dim\"><\/span><div role=\"img\" class=\"wp-block-cover__image-background wp-image-378 has-parallax\" style=\"background-position:50% 50%;background-image:url(http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/mtv-indiaca-action-1-scaled.jpeg)\"><\/div><div class=\"wp-block-cover__inner-container is-layout-constrained wp-container-core-cover-layout-3 wp-block-cover-is-layout-constrained\">\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-9 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:120px;padding-bottom:150px\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(26.465px, 1.654rem + ((1vw - 3.2px) * 1.448), 45px);font-style:normal;font-weight:600\">Warum du mitmachen solltest<\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-5 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"padding-top:80px\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-10 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h6 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14.642px, 0.915rem + ((1vw - 3.2px) * 0.575), 22px);font-style:normal;font-weight:800\"><strong>Gesundheitliche Vorteile<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Sport f\u00f6rdert die k\u00f6rperliche Gesundheit, st\u00e4rkt das Herz-Kreislauf-System und verbessert die Beweglichkeit, was besonders im Alter essentiell ist, um Krankheiten vorzubeugen.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-11 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h6 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14.642px, 0.915rem + ((1vw - 3.2px) * 0.575), 22px);font-style:normal;font-weight:800\"><strong>Soziales Netzwerk<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Aktive Vereine bieten eine soziale Gemeinschaft, in der \u00e4ltere Menschen Freundschaften kn\u00fcpfen, sich austauschen und gemeinsam ihre sportlichen Ziele verfolgen k\u00f6nnen.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-12 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h6 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14.642px, 0.915rem + ((1vw - 3.2px) * 0.575), 22px);font-style:normal;font-weight:800\"><strong>Mentale Stimulation<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Sportliche Aktivit\u00e4ten f\u00f6rdern die geistige Fitness, sch\u00e4rfen die Konzentration und k\u00f6nnen sogar das Risiko von Demenzerkrankungen im Alter reduzieren.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-6 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"padding-top:80px\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-13 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h6 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14.642px, 0.915rem + ((1vw - 3.2px) * 0.575), 22px);font-style:normal;font-weight:800\"><strong>Motivation und Struktur<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Die Teilnahme an Vereinssport schafft eine regelm\u00e4ssige Routine, f\u00f6rdert die Disziplin und gibt \u00e4lteren Menschen einen Anreiz, aktiv und fit zu bleiben.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-14 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h6 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14.642px, 0.915rem + ((1vw - 3.2px) * 0.575), 22px);font-style:normal;font-weight:800\"><strong>Spass und Freude<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Sportliche Aktivit\u00e4ten in einem Verein bieten nicht nur k\u00f6rperliche Vorteile, sondern auch Spass und Freude, was die Motivation erh\u00f6ht und das Wohlbefinden steigert.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-15 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h6 class=\"wp-block-heading has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14.642px, 0.915rem + ((1vw - 3.2px) * 0.575), 22px);font-style:normal;font-weight:800\"><strong>Anpassungsf\u00e4higkeit<\/strong><\/h6>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Vereinssport bietet verschiedene Disziplinen und Niveaus, sodass \u00e4ltere Menschen die M\u00f6glichkeit haben, sich je nach Fitnesslevel und Vorlieben aktiv zu beteiligen und zu entwickeln.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-10 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:150px;padding-bottom:100px\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-7 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1920\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/mtvpraesidenten-1-scaled.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-512\" style=\"border-radius:30px;object-fit:cover\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/mtvpraesidenten-1-scaled.jpeg 2560w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/mtvpraesidenten-1-300x225.jpeg 300w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/mtvpraesidenten-1-1024x768.jpeg 1024w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/mtvpraesidenten-1-768x576.jpeg 768w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/mtvpraesidenten-1-1536x1152.jpeg 1536w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/mtvpraesidenten-1-2048x1536.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" id=\"jahresbericht\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(21.536px, 1.346rem + ((1vw - 3.2px) * 1.052), 35px);font-style:normal;font-weight:600\">Jahresbericht des Pr\u00e4sidenten<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Mit grosser Vorfreude und einem Augenzwinkern pr\u00e4sentieren wir euch voller Stolz den diesj\u00e4hrigen heiteren Jahresbericht des mtv-dachsen. Wie gewohnt, lassen wir keinen Schweisstropfen und kein L\u00e4cheln aus, w\u00e4hrend wir die vergangenen zw\u00f6lf Monate Revue passieren lassen. Mehr erfahren&#8230;<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-font-size button\" style=\"font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.313), 18px);\"><a class=\"wp-block-button__link has-text-color has-background wp-element-button\" href=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jahresbericht-www.pdf\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:30px;color:#ffffff;background-color:#1b4a81;padding-top:19px;padding-right:50px;padding-bottom:19px;padding-left:50px\" target=\"_blank\" rel=\"\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Jahresbericht-www.pdf noopener\">Jahresbericht des Pr\u00e4sidenten PDF<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-13 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"padding-top:30px;padding-bottom:100px\">\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-12 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-bottom:10rem\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-8 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:40px\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-color\" id=\"kontakt\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(21.536px, 1.346rem + ((1vw - 3.2px) * 1.052), 35px);font-style:normal;font-weight:600\">Probeturnen? Fragen? <\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Ergreife die Initiative f\u00fcr einen Sprung in die Fitnesswelt! Gerne sprechen wir \u00fcber deine Ambitionen eine \u00abGymnastikreise\u00bb anzutreten. Lass uns Kontakt aufnehmen!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"259\" height=\"25\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/emilvomMTV-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-472\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color:#000000;font-size:clamp(14px, 0.875rem + ((1vw - 3.2px) * 0.469), 20px);\">Adresse und <strong>Impressum<\/strong><br>Turnhalle Schulhaus Dachsen<br>Dorfstrasse 3<br>8447 Dachsen<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-19 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-bottom:0\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:3.2rem;margin-bottom:0px\">\n<form\n  name=\"contact\"\n  method=\"POST\"\n  netlify-honeypot=\"bot-field\"\n  data-netlify=\"true\"\n>\n  <p class=\"hidden\">\n    <label>\n      Don\u2019t fill this out if you\u2019re human: <input name=\"bot-field\" \/>\n    <\/label>\n  <\/p>\n  <p>\n    <label>Name <input type=\"text\" name=\"name\" \/><\/label>\n  <\/p>\n <p>\n    <label>Vorname <input type=\"text\" name=\"vorname\" \/><\/label>\n  <\/p>\n  <p>\n    <label>Email <input type=\"email\" name=\"email\" \/><\/label>\n  <\/p>\n<p>\n    <label>\n      Deine Nachricht: <textarea name=\"message\"><\/textarea>\n    <\/label>\n  <p>\n    <button type=\"submit\">Send<\/button>\n  <\/p>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:12rem;padding-right:45px;padding-left:45px\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Unser Hauptsponsor<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Wir danken f\u00fcr die Unterst\u00fctzung. Das MTV-Team.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized is-style-default\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1041\" height=\"312\" src=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Raiffeisen_Logo_Claim_RGB.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-515\" style=\"object-fit:cover;width:467px;height:auto\" srcset=\"http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Raiffeisen_Logo_Claim_RGB.jpg 1041w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Raiffeisen_Logo_Claim_RGB-300x90.jpg 300w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Raiffeisen_Logo_Claim_RGB-1024x307.jpg 1024w, http:\/\/localhost:8888\/wp-content\/uploads\/2024\/11\/Raiffeisen_Logo_Claim_RGB-768x230.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1041px) 100vw, 1041px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gesundheit Sportliche Bet\u00e4tigung im Verein f\u00f6rdert die k\u00f6rperliche Fitness, st\u00e4rkt das Herz-Kreislauf-System und erh\u00f6ht die Beweglichkeit, was insgesamt die Lebensqualit\u00e4t im Alter verbessert. Soziale Integration Durch die Teilnahme an Sportvereinen entstehen soziale Kontakte und Gemeinschaft. Das f\u00f6rdert nicht nur die psychische Gesundheit, sondern verhindert auch m\u00f6gliche Einsamkeit im Alter. Mentale Stimulation Sportliche Aktivit\u00e4ten bieten eine [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_eb_attr":"","footnotes":""},"blocksy_meta":{"disable_header":"no","vertical_spacing_source":"inherit","content_style_source":"inherit","styles_descriptor":{"styles":{"desktop":"","tablet":"","mobile":""},"google_fonts":[],"version":6}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":516,"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions\/516"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}